實測試食$9法國生蠔 盒裝挪威三文魚邊x三文魚腩 再試埋熟甜蝦·西冷·香草燒雞

收撚皮啦屌

你咁得意嘅
突然間大叫 收皮
乜嘢事咁唔開心
講出黎 等大家開心吓吖